## Паттерн "Прототип"
### Цель
Создать иерархию из нескольких классов, в которых реализованы методы клонирования объектов по шаблону проектирования "Прототип".
### Основное задание
1. Придумать и создать 3-4 класса, которые как минимум дважды наследуются и написать краткое описание текстом.
2. Создать свой дженерик интерфейс `IMyCloneable` для реализации шаблона "Прототип".
3. Сделать возможность клонирования объекта для каждого из этих классов, используя вызовы родительских конструкторов.
4. Составить тесты или написать программу для демонстрации функции клонирования.
5. Добавить к каждому классу реализацию стандартного интерфейса `ICloneable` и реализовать его функционал через уже созданные методы.
6. Написать вывод: какие преимущества и недостатки у каждого из интерфейсов: `IMyCloneable` и `ICloneable`.
### Критерии оценки
* 1 балл: есть краткое описание созданных классов;
* 2 балла: реализован шаблон проектирования Prototype с пользовательским интерфейсом;
* 2 балла: реализован шаблон проектирования Prototype со стандартным интерфейсом;
* 1 балла: созданы тесты/написано тестирование функционала;
* 2 балла: написан вывод о преимуществах и недостатках каждого метода;
* 1 балл: сделано 2 CodeReview;
* 1 балл: соблюдение CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.
### Условия сдачи
Минимальный проходной балл: 8 баллов.
